關於黃色經濟圈 醫療呢？！ 我d感想

我係深黃

我係支持黃色經濟圈
但我發現黃色經濟圈既質素參差不齊

重點黎啦
就係 其實有d紅資 係有幫到基層市民
衣食住行 呢d好難講
但醫療黎講 中資 有工聯會

佢的確幫到基層市民

西醫 牙科 中醫

我想知道大家對呢個有d咩感想？！

醫療
其實都有d黃診所